嘰嘰

何魔2喼自
彈你無

騙子葉

傻子葉

mama

賤

騙

I love you 7000😚

收聲拉

大巴大巴